星期一朝早的願望：希望坐巴士唔會肚痛

上個星期二，痛撚到就暈..
一落車狗衝入商場厠所，好彩有位 差5秒就瀨咁既感動

有無搭長途巴士返工既巴絲明？

有排返工 日日搭巴士都肚痛 好彩冇出過事

每次早上返工都有陰影 唔敢食任何野同水

試過幾次死忍 標汗

有次頂唔住中途落車。。

依家1上巴士 個肚有小小郁就好不安

加油頂住 唔準瀨！

早一晚就應該要「絕食」
飲啲低卡葡萄糖水算

甚感得閒嘅，做少少運動令條腸keep住少啲野，唔會儲安宿便

係咪熱底，便秘型體格？
肚痛但唔係咁易柯到屎個種

可能係腸易激，最好睇下醫生

位都無得坐

渣架

利申:日日巴士出入屯門公路

前一晚臨訓前唔好食d刺激野

屌佢老母仲要塞車on99好彩無肚痛

唔係 喺會想賴 跟住落車沖去廁所

塞撚到含家產

龍翔道?

睇完個post突然好急屎

以後早半個鐘起身 屙晒屎先出門

咁咪姐係ot左半粒鐘俾公司

係
頭先仲要訓著過左一個站先落車
但原來比平時條路近

[url]忍屎，令我體會到意志可以戰勝一切 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我覺得曼慘唔係搭車急屎
而係落完車但搵唔到廁所果下先夠絕望

俾你搵到厠所，但無位

所有交通工具都有結界
一上車就會急屎

無錯

意志力!!!
要用意志力塞住個屎眼

內爆

出番個肛塞
上面印住意志力3個字
放上淘寶賣先